xxx กรณีภาพที่มีป้ายทะเบียนอย่างเดียว แต่ตัวเลขหรือตัวอักษรในป้ายทะเบียนขาด จะทำให้ tesseract อ่านตัวอักษรหรือตัวเลขนั้นเพี้ยน
	ต้องหาทางต่อตัวอักษรนั้นให้เป็นตัวเดียวกัน
	จากการทดลอง พบว่า การย่อให้ภาพเล็กลง ทำให้ส่วนที่ขาดอ่านได้ถูกต้องมากขึ้น และใช้เวลาลดลง แต่ว่าส่วนที่เคยอ่านถูก บางครั้งกลับอ่านผิด 
	จึงได้ผลสรุปว่า การย่อภาพไม่ใช่สิ่งที่ดี
xxx option tesseract สำหรับงาน yip
-c tessedit_char_whitelist=ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ0123456789 --psm 13 --oem 0